連登有無巴絲玩滑板？

小弟新手玩左skateboard 一個月左右

另外 大家平時會係邊到踩板

新手買咗penny
多數踩單車徑公園徑練

Lm 想開始玩

最傳統個隻香港邊度仲有得買

雙重公園
或者搵倫爺

灣仔 旺角

玩longboard一年，但好少有人陪我練只識簡單花式